屌你老母臭閪死曼狗

本身二串一 貝迪斯串西維爾
你班死曼狗個個post吹奏
又話馬會派錢 又話約經紀睇樓 信你班仆街一成都要死
正臭閪係斷你呢場
呢鋪真係要驗腦

利申：中立